拜登=劉邦，侵侵=項羽

未到最後

無顏面見東岸父老 哈德遜河自刎而亡

你相當有見地

你自刎

老唔認同。

咁睇得起拜登

馬中赤兔
狗中老衲

同類相食⁉️

呂后？

Harris Kamala

劉氏人血饅頭

韓信都頂唔順

老蚋老母 = 雞